[集思]如果一星期有兩個鐘運動

點樣安排最好？
同做咩運動好？
只求健康不求身型

依家搵兩日一個鐘跑步，成效低微

Boxing

跳彈床

打飛機
夜晚9點最好
食完飯唔會太飽

不如兩個鐘分六日做，每日做幾組sit-up 掌上壓

床上運動

搞一次都唔止兩個鐘啦

龍舟掛鼓，老漢推車各1個鐘